炮台山有廢老打人

今日返工者不得好死

廢老 條條大路通陰間呀
咁撚想返工 咪用第二個交通工具囉

港鐵叫人離開車廂